想請教用緊aviot 藍芽耳機嘅巴絲

用緊sony xperia1 同aviot ted01g 藍芽耳機，遇到一些情況想請教：

1. 兩邊耳機相同音量，但無法用耳機調節音量（快按兩/三下），只能按電話的音量鍵，而且此情況音量會偏細。

2. 可用藍芽耳機調節音量，但只限左耳機，兩邊耳機音量不同，而且右邊係勁大聲，右耳機同樣快按兩/三下會轉歌，唔係調音量。

3. 我試過只連一邊耳機，另一隻按兩下做配對，但唔成功。如果連哂兩隻，又好似兩隻都主機咁，然後就會出現2嘅情況。

想請教巴絲我可以點解決或者我有無步驟做錯左？